msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CaptchaSolver\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-06 21:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-06 21:35+0800\n"
"Last-Translator: Kvark <kvark128@yandex.ru>\n"
"Language-Team: Cary-rowen <manchen_0528@outlook.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../../../../captchaSolver\n"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:57
msgid "API key is not specified"
msgstr "未提供 API key"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:58
msgid "Used a non-existent API key"
msgstr "提供的 API key 不存在"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:59
msgid "The balance of your account is zero"
msgstr "账户余额为零"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:60
msgid ""
"The current recognition rate is higher than the maximum set in the settings "
"of Your account. Either on the server queue builds up and employees do not "
"have time to disassemble it, repeat the sending captcha after 5 seconds"
msgstr "提交频率超过预设值或服务器繁忙，请在 5 秒后尝试。"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:61
msgid "Size of the captcha is less than 100 bytes"
msgstr "验证码图片小于 100 字节"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:62
msgid "Size of the captcha more than 100 KB"
msgstr "验证码图片大于 100 KB"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:63
msgid ""
"In Your account you have configured restrictions based on IP from which you "
"can make requests. And the IP from which the request is not included in the "
"allowed list"
msgstr ""
"由于您在账户中对可以提交请求的 IP 地址做了限制，当前的 IP 地址不包含在允许列"
"表中。"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:64
msgid ""
"IP address from which the request is blocked because of frequent requests "
"with various incorrect API keys. The lock is released in an hour"
msgstr ""
"由于您多次使用了不正确的 API Key ，您的 IP 地址已被临时限制提交，该限制将在一"
"小时后自动解除。"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:65
msgid ""
"Captcha could not solve 3 different employee. Money for this image come back "
"to balance"
msgstr "该验证码无法被识别，该笔消费会自动退回到您的账户中。"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:66
msgid ""
"The error appears when 100 percent recognition. Has been used the maximum "
"number of attempts, but the required number of identical answers has not "
"been received"
msgstr ""
"识别失败。尽管系统已全力识别并做出了最大次数的尝试，但仍未收到足够数量的一致"
"答案。"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:67
msgid "This captcha can not be recognized"
msgstr "无法识别该验证码"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:68
msgid "You are sending too many unrecognizable images. Please try again later"
msgstr "您多次提交了无法识别的验证码图片，请稍后再试"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:81
msgid "Captcha Solver Settings"
msgstr "验证码识别器设置"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:86
msgid "Recognize only &graphic objects"
msgstr "仅识别图片对象(&G)"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:90
msgid "&Case sensitive recognition"
msgstr "区分大小写(&C)"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:94
msgid "Report image &size"
msgstr "读出图片尺寸(&S)"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:98
msgid "Send &text instruction"
msgstr "发送文字说明(&T)"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:102
msgid "Image &language:"
msgstr "图片语言(&L)"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:102
msgid "Undefined"
msgstr "未指定"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:102
msgid "Only Cyrillic alphabet"
msgstr "仅西里尔字符"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:102
msgid "Only Latin alphabet"
msgstr "仅拉丁字符"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:105
msgid "API &key:"
msgstr "API key:"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:123
msgid "Error saving settings"
msgstr "设置保存出错"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:150
msgid "Error connecting to server. Please check your Internet connection"
msgstr "连接服务器出错，请检查您的互联网连接。"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:155
msgid "Rucaptcha error: {error}"
msgstr "Rucaptcha 错误：{error}"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:158
msgid "Unexpected CaptchaSolver error. For details, see the NVDA log"
msgstr "验证码识别器出现了一个意外错误，详细信息请查看 NVDA 日志。"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:181
msgid ""
"Captcha successfully sent to the recognition. You will be notified when the "
"result will be ready"
msgstr "已发送验证码图片，稍后您将收到结果通知。"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:212
#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:236 buildVars.py:23
msgid "Captcha Solver"
msgstr "验证码识别器(&O)"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:228
msgid "Settings..."
msgstr "设置(&S)..."

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:230
msgid "Account balance..."
msgstr "账户余额(&A)..."

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:232
msgid "Profile on rucaptcha.com"
msgstr "rucaptcha.com 上的个人资料(&P)"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:234
msgid "Addon webpage"
msgstr "插件网站(&W)"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:246
msgid "Error getting balance"
msgstr "获取余额出错"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:249
msgid "{:.2f}"
msgstr "{:.2f}"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:249
msgid "Your account balance"
msgstr "您的账户余额"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:257
msgid "Captcha solved successfully! The result copied to the clipboard"
msgstr "验证码识别成功，已复制到剪贴板。"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:264
msgid "Balance: {:.2f}"
msgstr "余额： {:.2f}"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:268
msgid "Instruction text (maximum {length} characters):"
msgstr "说明文字（不超过 {length} 个字符）："

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:268
msgid "Sending text instruction"
msgstr "发送文字说明"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:279
msgid "Starts the recognition process"
msgstr "开始识别"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:289
msgid "Please disable screen curtain before captcha recognizing"
msgstr "请在识别验证码之前关闭黑屏"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:295
msgid "This object is not a graphical element"
msgstr "此处不是图片对象"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:299
msgid "Captcha off screen"
msgstr "验证码在屏幕外"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:305
msgid "Captcha has no location"
msgstr "未找到验证码"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:309
msgid "Size: {width} X {height} pixels"
msgstr "尺寸： {width} X {height} 像素"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:321
msgid "Report account balance"
msgstr "读出账户余额"

#: addon\globalPlugins\captchaSolver.py:327
msgid "Show the settings dialog"
msgstr "显示设置对话框"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "Recognition captcha using the service rucaptcha.com"
msgstr "使用 rucaptcha.com 识别验证码"
